男人叫男人做傻佬 係咪正常

兩個男上司成日咁叫 好gay

gay

唔知但最近香港處於非常時期
無聊野唔好再狂開po
希望留翻連登做一個最多最快資訊既平台俾香港人follow時事

唔好再推連登上位好冇
而且開得係上班台就係認真問
唔信起底睇下我有冇開過膠po

講笑，有d人係鍾意咁樣扮下gay

佢地2個互相咁叫大家？

咩年代仲咁大驚小怪

傻佬

如果叫傻閪 樓主又點睇？

叫開傻豬